有冇入境事務處巴絲？

有冇入境事務處巴絲？想問小朋友未夠11歲係咪仲可以喺出世紙加名？